一句講哂，稅貸借左邊間？

除左APR 你地仲會睇咩？
ICBC 1.66%

人呢

借 1 million ?

Show稅單定報稅表

3.88 恆生